救命呀！投降啦 唔好再升啦！

😭

咁升法一定股樓齊爆

我唔要做負G產牙😭

唔玩啦
再嬴錢就無得繼續住公屋啦

香港再無窮人

去邊度玩好,